可唔可以推介一款冇帽薄外套，裇衫西褲或牛仔褲都啱著

bomber jacket

Coach jkt囉，咩風格都啱洗，但都係睇樣

Harrington Jacket

有咩品牌介紹

coach jack個膊位係咪就咁一塊布，冇cutting?

U記都有 不過可能你要等下年

或者IG嘅Jo Suite